
                      ¿Cosas de niños? Tal vez. Pero Cómo entrenar a tu dragón, del libro de Cressida Cowell, realiza suficientes milagros de animación en 3D para encantar a tus calcetines.
        
            